[Verse 1]  
Ke khaale maya yo?  
Dindinai kamaunu parne re  
Manle pugadaina shir mathi chadhaunu parne re  
  
[Pre-Chorus]  
Yesari marera, maya lauda ke paiyo ra, khai?  
Lau, timi nai raakh yo kahi na bhako man timi sangai, oh  
  
[Chorus]  
Kina gauchan kuni maya bare ma?  
Aafulai ta pirati le khile fapena  
Basdina hai ma chai timi parkhe ra  
Jaanchu jun baato aaye tehi baato farke ra  
  
[Post-Chorus]  
Woah, oh, oh, oh  
Woah, oh, oh, oh  
  
[Verse 2]  
Ke taal ko man pari aafai lai maha rani re?  
Kun chai le guff laai diyo  
Aafulai khubai thanixe  
Ki ke ho khai? Timro kurai bujhe ta ke bhanu  
Khile ghumauro kura ma timle ghumayou, ma ni ghumde  


[Pre-Chorus]  
Yesari marera, maya launda ke paiyela hai?  
Lau, timi nai raakh yo kahi na bhako man timi sangai  
  
[Chorus]  
Kina gauchan kuni maya bare ma?  
Aafulai ta pirati le khile fapena  
Basdina hai ma chai timi parkhe ra  
Jaanchu jun baato aaye tehi baato farke ra (Hey)  
  
[Post-Chorus]  
Woah, oh, oh, oh  
Woah, oh, oh, oh  
  
[Outro]  
Mahango rahe cha maya timro, malaai chahiеna  
Chokho maya khoje kai thiye, tyo ni paiena  
Eh kaanchi, timrai pachi lagе, bujhe yesto po rahe cha  
Timro maya mahango, mutu chai sasto rahe cha  
Mahango rahe cha maya timro, malaai chahiena  
Chokho maya khoje kai thiye, tyo ni paiena  
Eh kaanchi, timrai pachi lage, bujhe yesto po rahe cha  
Timro maya mahango, mutu chai sasto rahe cha